### Olá!

Me chamo Guilherme, atualmente estou atuando como Software Developer utilizando a linguagem Java com foco para o Back End e Framework Spring Boot.

Tecnologias que eu trabalho no momento:

- APIs REST.
- Microservices e Framework Spring.
- Oracle SOA Suite 12c / JDeveloper.
- Git, GitHub e Bitbucket.
- MySQL e SQL Server.
- Kibana Elasticsearch.
- ArgoCD e Jenkins.
<hr>


<div align="center">
  <a href="https://github.com/xGuiilherme">
  <img height="160em" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=xGuiilherme&show_icons=true&theme=gotham&include_all_commits=true&count_private=true"/>
  <img height="160em" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=xGuiilherme&layout=compact&langs_count=7&theme=gotham"/>
</div>
  
  <div style="display: inline_block">
  <img align="center" alt="" height="20" width="50" src="https://img.shields.io/badge/Java-ED8B00?style=for-the-badge&logo=java&logoColor=white" />
  <img align="center" alt="" height="20" width="50" src="https://img.shields.io/badge/Spring-6DB33F?style=for-the-badge&logo=spring&logoColor=white" />
  <img align="center" alt="" height="20" width="50" src="https://img.shields.io/badge/Postman-FF6C37?style=for-the-badge&logo=Postman&logoColor=white" />
  <img align="center" alt="" height="20" width="50" src="https://img.shields.io/badge/MySQL-005C84?style=for-the-badge&logo=mysql&logoColor=white" />
  <img align="center" alt="" height="20" width="50" src="https://img.shields.io/badge/Oracle-F80000?style=for-the-badge&logo=oracle&logoColor=black" />
  <img align="center" alt="" height="20" width="50" src="https://img.shields.io/badge/Linux-FCC624?style=for-the-badge&logo=linux&logoColor=black" />
  <img align="center" alt="" height="20" width="50" src="https://img.shields.io/badge/GitHub-100000?style=for-the-badge&logo=github&logoColor=white" />
  
  ##
  
[![Linkedin Badge](https://img.shields.io/badge/-@guilhermeh-7a07f5?style=flat-square&labelColor=7a07f5&logo=linkedin&logoColor=white&link=https://linkedin.com/in/guilhermeh-)](https://linkedin.com/in/guilhermeh-)
</div>
